晚餐：11062017（上海湯麵）

屋企人好鍾意食，我試下整

uhh

enjoy

蛆姐？

蛆蟲呀？

叻

粗好味

辣殺

好叻